男神譚文豪上咗881晴朗now 講尋晚旺角

快啲聽

話隔離有個女記者

多謝單聲，係公司聽ing

iphone點聽？

Hktoolbar

thanks聽緊

講ing M記阻止記者

佢都無乜好瞓

男神

佢唔洗訓？

琴晚譚文豪接受訪問句句到肉 屌警屌得好中
隔遑件區諾軒ON撚99話唔怪警察 明白佢地苦處

今日都講得好有條理

應無乜瞓

譚文豪好有理想，有份高薪飛機司都唔做，跑上街頭保護市民

泛民一早分好角色, 要吸納所有人既民意, 唔可以全部都係衝動勇武派

好撚想投佢

區一面對記者就唔識講野咁...

泛民終於醒

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

區諾軒其實真係區議員質素

有無lunk可以share一齊聽

Link

九東，有少少自HIGH當日叫屋企人投佢

唔知會唔會轉區呢

得直播㗎咋重溫要俾$

區諾軒立場唔堅定。。

佢係口才差啫

好清晰 講番琴日喺現場講嘅嘢

琴日笑談普通話

我唔係九東人
希望九東手足投佢
尋晚一人hold著條防線
好型

咁議員人工都幾高既...又唔駛shift

會投佢

但要漏夜擋警察

唔駛shift 不過要 24小時oncall
仲衰啦

全家人（除左一位老人家）都投左佢～～～

譚文豪

有辣有唔辣啦
利申 fans

仲有時間感化(撚化)你果位老人家

尋晚睇live有人話一聽到區諾軒講野就差d訓著

佢同胡志偉依個月拎晒分
而家唔知派邊個黎搶第3席

區諾軒人畜無害

都有佢作用

鳩達

機師都要standby

佢真係唔識講野 勝在肯出 不過都好好啦

我覺得成日抽秤泛民
邊個唔做野 邊個唔出現
嗰啲人做乜撚野？？
唔係樣樣野都要做到 畀你見到曬先叫做掛

如果佢唔係公民黨都會投佢
公民黨幫菲傭攞居港權

胡志偉段片真型到癲

佢似緊張多

881 有無事後重溫?返工唔聽得

佢2016 緊緊好夠票 拎第5席，呢區 飯民本土焦土永續射落海互片，白偉俊都高票過佢
希望嚟緊拎到D共識，唔好又益咗土共………
不過都係成年後嘅事，記住做咗嘢嘅議員先，倒米果D都要記住，專心而家呢壇嘢先。

推

無
除非俾$

佢係我個區,放心我投佢

係囉
唔係喺鏡頭下就叫做嘢

佢一向無口才

但有心

咪咁啦！

三毛 搞分化走啦

琴日文豪大將軍屌完之後，佢竟然話體涼班狗

你on9? 唔投公民黨都唔撚得？
仲有其他泛民投

幾多年前
咁計較，本土同泛民既問題好多都未清算添啦

做議員為市民

佢講野真係差d 仲要尋晚個喇叭好fail 不過有心已經好好

佢唔攰架咩 我係屋企睇live 依家都攰到痴線

鄺神都fb live緊

機師2016年排第5, 係因為戴妖雷動計劃話佢夠票
叫選民全力保快必 (雖然民調係鳩達高啲)
今屆機師就算唔出動梁家傑抬轎, 都可以自己擔大旗
九東真係唔好再輸第5席
一係搵個誇光譜嘅人空降 (例如姚松炎)
一係叫機師食住個氣勢, 拆第2隊拍住上

多甜 thanks

唔洗日日24小時standby

要進貢畀公民黨
應該搵得少過機頭好多

一定透支啦
同埋尋日就咁散完
佢都大把嘢做
要幫啲被捕嘅

機頭一定舒服好多

如果黎緊立法會選舉選唔到佢 九龍東嘅各位你地跳海都得啦

飛機師一個月過唔過10M?

唔投公民黨都有其他泛民 除非到時真係1on1喇

泛民做得好要讚，希望keep到

楊岳橋都病到九彩
鄺仔之前又病

1千萬一個月 上市公司老細都大把唔得啦

佢係Senior First Officer,唔止啦

佢想做和事佬

但口才太差

前幾日仲救咗個企圖自殺嘅抗爭者

屌我講緊100k

咪係
鏡頭下都好撚多嘢做㗎

你估只係擋下警察咩

做緊社畜聽唔到

我只覺得佢係曲緊
用緊D政府TERMS回應, 表示理解,但話佢地唔克制

近呢輪個黑眼圈深左好多

楊都出左黎好多次啦
係金鐘地鐵站好彩佢用大律師身份壓住班警察

係
同埋佢用緊域外法權不斷追擊緊林鄭
要佢處理陳同佳案

用緊佢最熟嘅法律專業

有冇人記得上屈新西係邊個？上次on99投咗虫泰今次打死我都唔投冇出過聲冇做過d乜野既

應該唔會啩
不如叫九西啲選民醒目啲好過啦
兩次補選 1對1 都可以輸

九東係次次都衰最後果席啫

區諾軒林卓廷都係和理非
鄺俊宇表面肉赤示威者
其實成日有意無意叫散水

譚文豪堅同我哋一樣頂唔順黑警

唔係幫熱狗，但松泰差唔多次次有出
係唔高調所以少人知

反連仔仲唔撚係三毛？番大灣區啦你

唔知邊撚個先係分化撚
唔知你講乜反連仔

民主黨咁錫身, 講到尾都係怕 DQ
當日割蓆搏執死雞就掩住咀笑, 依家燒到自己先至識驚

和理非無問題
佢哋都無割蓆

咁好老實講
DQ晒又真係更無用
政治現實不能完全不顧

我九龍東
唔知佢下次係咪再係九龍東

話時話
咖哩范去左邊？
之前逃犯條例係議會內見佢抗爭多
但街頭好小捕捉到佢

邊度神呀，睇過

佢上次玩下旗仔都搞到一身蟻
又無咗大學嘅教席, 都幾大犧牲
下屆都幾大機會被 DQ, 你仲想佢點?

同一道理, 許智峯已經中咗招
就算今次企得無咁前, 都好難怪佢

DQ曬到時俾保蝗上曬邊個同你落場擋？

分配角色係一個幾重要既手段
政治光譜唔係得一種顏色
有n種深淺度

民主黨話要
公文袋話唔開會

民選代議士 佢哋都係代表緊兩派人發聲
各有理由 亦唔算左右運動既關鍵
最緊要佢哋都有前設 5大訴求 冇變過

民主黨已經唔敢割席啦
即係表示 和理非左膠 已經冇同示威者割席

白鴿係肥堅
公文袋係郭家麒

未有今日嘅 ，遲啲可能會有得聽返。

蟲泰留垃圾會睇住班狗
又有幫手做下哨兵同收物資
公道d無上鏡唔代表無做野

做到幾點？ 想聽

我都呆咗陣

泛民今次真係上晒力
會唔會頂唔住

佢適合帶領唱聖詩

文豪男神

唇寒齒亡, 諗都諗到
早知今日, 何必當初?
當日一開始DQ就應該積極反對
其實依家都唔遲
唔係話分化, 但係泛民好似無乜動靜, 唔知係咪又想坐收漁人之利
大家要比啲壓力泛民做嘢

許智峯尋晚都喺度

肯定靚仔英過你

講道都得

當日割蓆應該係班老seafood嘅意思
希望少壯派唔好行舊路

沒有誰比誰更靚仔

譚文豪又靚仔又有學歷

咁即係出黎做過咩
佢係低調到冇人知佢出現過

咁公道啲講
DQ佢哋有反對
但當時民間無依家咁支持

遊行唔會有10萬100萬

你唔記得當日佢哋點喺立會保護梁游？

本來肥肥哋
減咗肥仲正

區諾軒遊行都係到 雖然能力未必夠 但真係好勤力

啲差佬根本痴撚左線，區諾軒唔怪啲黑警，仲nice過警民關係科呀屌

老seafood會被淘汰

依家你叫無謂卿
李卓人出嚟

都只會俾人噓
一定選唔到

放心

佢冇做飛機師喇咩

本身個底唔係勇武

講嘢都係

性格問題

所以今次無再見到啲老嘢出黎篤眼篤鼻

本身想投佢，但佢個陣夠票 所以投咗比鳩達

都唔敢出嚟啦

獻世咩

不過好心無謂卿咪撚再去接受外媒訪問累泛民

71立會仲有好多
唔好因爲人地低調就話人冇做野

班老野主力做外媒訪問
你得閒睇下cnn bbc果啲就會見到佢地

毛孟靜做好多

咁太老真係唔好去前線

其實係

慢必都喺立會
71

做慣機師冇乜問題

iPhone 有個app 叫香港收音機
入面有齊所有電台

我宣布譚文豪係新一代男神

有冇得重温

開緊工聽唔到

佢根本唔需要高調
由頭到尾只有熱狗會投比佢
佢嘅定位, 好難吸到其他光譜嘅選民
所以佢只需要對熱狗負責

另一邊廂, 成日插佢嘅 人力/社民連, 慢必
又做過啲乜?

Push

做飛機師慣左

係咪完咗啦？

心聲呀，發夢次次都係現場，次次都見唔到佢

pish

補選嗰陣大家唔肯含啫
不過九西個狀況有啲複雜係要搞搞佢

咁無可能個個議員都要咁強硬

幾時退黨？

我覺得同班狗一樣要一白一黑, 始終要顧下啲溫和派中間派既
唔可以佢

有...揸戰機

票王朱迪

我冇話佢冇做野, 都係問下
可能自己對議員有一定既期望
人人期望唔同既
既然個人有出現過就好

可以答你係

老老竇竇 之前覺得胡生好廢
「我要見你哋Commander之後 真係

其實尋日完全無人勇武 無人衝擊過班犬防線
譚文豪都講左好多次我只係企係到 邊有阻到你 到你要郁我咪向後囉

快必代佢做

佢今次係做得好係抵讚，但係可唔可以唔好又神呀

唔好意思借少少位

行動保密管理指南《OPSEC 與 Need To Know Basis》

完咗九世
10點完

我係佢仔女
我日日都會好自豪

算撚數啦 咩柒都無做過出黎收割

之前喺立會鬧林鄭唔死無用同八婆都好勇

你可上youtube睇返

人地開貼讚譚文豪 你入嚟話唔撚投佢
上一頁滾出去啦三毛 搞分化死開啦 唔投佢投其他泛民自行開post啦

低調極 佢係立法會議員 點都會乂記者鏡頭影到佢囉如果有做

除左企最前
後面都要揾人揾律師保釋 揾番正氣的士佬之類
個個上嘥前邊個做呢d野
當然 唔排除有d仆街係屋企訓緊

小道消息，聽聞陳凱欣下年會爭九東

講野好定差 其實冇乜問題
當然好就梗係好 最緊唔好講錯野！！！
所以林卓廷畀人屌 即時道歉
唔好都可以有用 佢又頭到腳都係和理非身分

鄺仔一樣 畀和理非睇到
和理非覺得：
下？和理非都畀警察搞
和理非咋喎
所以我哋而家 唔好主動玩分化割席
泛民左派 係一種黏合劑
將和理非 勇武 痴埋一齊

有啲喺室內做㗎嘛

立法會議員其實先應該係前面。。。

係囉

和理非偶像講一句
好過勇武講100句

討論區唔俾討論
你惡撚過共產黨喎

有分工㗎
你估後面無嘢要做？

71立會內幾十個記者 冇一個影到佢？

飛機司係長工，而且福利多多，議員四年選一次，多辛苦

九東人唔可以再畀白偉俊贏

同埋外型

唔通會叫區諾軒男神咩

三毛討論？笑死
去乞啦你 有人唔做去做狗三毛

On9 你自己睇新聞睇得少 就話冇記者影到佢

tvb 咪指名左佢囉 大把有影到佢啦

佢賣港求榮仲好賺啦，點解要企喺我地嗰邊？

甘黃既聽譚文豪;淺藍既假中立聽區諾軒, 兩邊一齊包抄廣泛聽衆

我再幫手推多下post
你繼續努力做分化啦
黨都支持你

Sorry 煲底真係收唔到電話

唔睇TVB

咁你睇得少就咪話人無出嚟

咪係

佢如仆去做保皇大把世界添啦

Lets share

笑料 話唔投譚文豪咁樣推post?
搞分化嚟推post 三毛伎倆真係層出不窮

你係咪盲撚左
cctvb直頭話蟲泰帶路
連百份報都影到佢著到同brian leung一樣咁濟

屌笑左

一硬一軟合理既

有嘅，google search 返

真係好撚型

九東民殘聯同工賊會真係鐵票 陳出黎應該會𠝹咗西環契仔啲票 咁都幾好

毛姨英文好識法文又係記者出身，接受訪問將啲事講畀其他國際記者知，等全世界都知香港發生咩事

push

真係睇唔出得30歲
似中坑

因dq晒啲後生
佢依家係最後生立會議員

推推推

九東人

區諾軒屌一睇就成個毒撚咁

上屆九東佢都夠票
下屆又穩
最煩係屆屆九東都有兩個互界比建制執多席

我無野講

區諾軒聘請眾志既人做助理 真係好有心架啦

機師

見到 有份質問

係咪Lester都係做佢助理？

搬左去九東。一定投男神！

痴撚線架佢, 觀塘連儂場又有佢
高鐵站又有佢, 旺角又有佢

改咗地址未

會唔會有replay

圍警總第二晚都發電8架長狗車過緊灣仔

連投兩次鳩達, 贖罪機會到了

Fb有直播link

佢係咪退左白鴿同毛e組左個咩議會陣線？

鳩達都投

你真係有要贖罪

除咗黃碧雲之外全部都唔好屌

快必好撚想選 其實泛民唔好大貪 協調好第三席根本拎硬

有時見到有人話毛e
毛ee係唯一一個無割梁游ge議員

所以點我都唔會diu毛e

毛e就係因為公民袋割蓆所以退黨

日久見人心

毛ee一直都咁好

連投兩次, 巴打你真係要好好贖罪

毛姨係一位善良既本土派

佢應該今次唔再選啦掛

佢應該照選啦

講真今次啲泛民真係續晒罪 洗晒底

除左鄭松泰，完全唔明佢點解唔同泛民協調拎形象

你估你熱血公民而家個勢仲好撚勇咩

唔選唔得 無乜人選比佢更合適
做多屆ok la
62歲姐
仲有心有力

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

其實依家反政府連線
駛乜怕比人覺得係泛民一分子

佢玩開社運 熟路
更加應該用議員既權力幫手保護示威者

Deanie姐71都仲狂出嚟遊行

樓上又話captain呢度又話so

fo

以前藍血大狀黨唔肯打爛仔交，但見到飛機師尋晚咁好火，就知道大家一直進步緊

經過今次大和解應該好多年輕人唔介意投返飯民，但前提係班老嘢唔好再死人霸生地

佢都唔係captain但人工一早過100k

其實佢都唔使出黎爭票
下次9成dq埋佢

九西選民表示 該區太撚多廢老廢中新蝗蟲
我就投碌撚既

負評做乜鳩，講緊佢over 100k

未必

九西上次係4比2

係游果席而家俾左陳凱欣

建制下屆想補老鼠、陳凱欣同元秋3席既話我覺得唔易

玩咗成晚
佢個頭重KEEP到嗰下勁

明明4:2
比人dq左游麗

Lester係Heidi助理

佢係咪住藍田定觀塘
有次夜媽媽見到佢

要sell 母親形象

果條白衫之後陰陰濕濕出手推盾撞向譚文豪個頭

上届九龍西毛ee都係好險咁拎埋最尾個個一席，唔係好夠票

麗港？

其實區諾軒宜啲煩膠先難搞我體諒你呀，但你唔好再搞啦，你又唔郁得手

鄭松泰無上電視電台姐
背後都做左好多野

佢好似有家室，都咁勇武 不過有議員光環唔怕俾狗咬

收皮啦 熱狗一蒲頭仲唔俾人屌走咩 人民不會忘記

鳩達克死大波man 又係好正
都有佢作用

譚文豪又靚仔又高 口才好到痴線 句句一針見血
唔會盲目漫罵
理性得黎物理上勇武
真係不得了

最多咪話保護議員 格硬抬佢走

機師好型

身型又好睇著西裝真係官仔骨骨

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

不如講黎聽下

入立法會果日都唔係個個議員有跟入去啦

咪玩，姚松炎離地到pk

其實鄺神都係呢類

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

有無重溫

好

你老母你老婆你女友你個女全部俾黑警強姦

你自己俾黑警雞姦

票就一定投泛民 但唔好要完票就唔做野

九西最後一席唔係游蕙禎咩

飛機師食多好多女喎

So???????

咪玩, 除非想要出名上位
唔係飛機師點都好過議員

佢做飛師機既話, 點玩女做咩都無人理
而家做左議員, 好多野都要謹言慎行

我覺得係口才差姐,
不過各有各用啦, 區仔個樣雖然唔夠霸氣
都可以吸其他階層既人

咪就係, 唱歌都有分歌手, 監製, 填詞, 作曲, 和音啦

唔通個個衝晒幕前咩

其實泛民條底線好簡單，本土可以衝但唔好入議會搞到佢議席，唔係想分化，突然發夢諗到

勇武機師喎 我係男都射到成地係啦

m記做乜？唔比記者入去？